去旅行你地會帶啲咩？

本人比較懶 去旅行都係到當地先買 你地會唔會？

液體全部當地買

布公仔 多年不停周遊列國
七年已經遠征過日本台灣德國東歐俄羅斯
六月帶去新加坡玩

真係除左底褲同長短褲毛巾會帶 其他都去當地買 帶太多野去買唔到好多野

錢

轉插器

鴻福堂開奶茶